[Notebook]Msi or Dell?

小弟最近想買部gaming laptop
就睇中左msi gs63 同Dell 7567

講續航 7567贏曬 但msi個薄身又幾吸引
咁應該點揀好？

會唔會拎出街用？

會 主要係學校 屋企兩頭走

push

Ga63vr 7rf la
我用緊ok 好用
但打機nb都唔好要求電力長

你個spec係7700HQ 1050 2gb果個？
我個人唔太中意佢個背面有舊msi著光logo

打錯左沒為意
Gs63vr 7rf才對
我系7700 1060 6g 16G ram
我即場加到32G ram & 換左隻1T hdd做512ssd

你入手嘅時候大概幾錢到？

都差不多成年前la 果時買要14800$
不過果期買ram&ssd都好平

我覺得我其實1050ti 16gb ram 256 + 1tb都好足夠
值得考慮下

睇下你諗住玩咩game
但果1-2k唔好慳
1060同1050ti都差得遠

點解唔要7577

1060好似有啲overkill同埋續航冇7567咁好
雖然我都想要個TB3嘅port

gs63好很多

1.8kg+srgb9x% ips mon+65w電池

7577 2.85kg+srb6x% ips mon+56w電池

咁正常文書（剪片打嘢）大概last到幾耐到？

因為都會經常帶住佢周圍去

GS63VR

The internal battery is average in capacity at 65 Wh compared to 97 Wh and 99 Wh in in the XPS 15 9560 and Alienware 15 R3, respectively. It is, however, an upgrade from the 47 Wh battery in the older GS60. Runtimes are average at just under 4 hours of real-world WLAN use. At best, users can expect 6.5 hours of runtime when idling on Power Saver mode and on the lowest brightness setting.

Charging from near empty to full capacity will take about 2 to 2.5 hours.
Battery Runtime
Idle (without WLAN, min brightness)
6h 26min
NBC WiFi Websurfing Battery Test 1.3
3h 52min
Load (maximum brightness)
1h 15min

Much thanks

你買得gaming laptop都應該預左係會成日插住電用 要maximum portability 同埋續航點解唔去買xps13

Btw 最近有諗過MSI Stealth Pro GS63VR 7RF 都唔錯